#. extracted from ./mail/chrome/overrides/netError.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-28 21:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. %brandDTD;
#: loadError.label
msgid "Problem loading page"
msgstr "頁面載入發生問題"

#: retry.label
msgid "Try Again"
msgstr "重試"

#. Specific error messages
#: connectionFailure.title
msgid "Unable to connect"
msgstr "連線失敗"

#: connectionFailure.longDesc
msgctxt "connectionFailure.longDesc"
msgid "&sharedLongDesc;"
msgstr "&sharedLongDesc;"

#: deniedPortAccess.title
msgid "This address is restricted"
msgstr "此網址已被限制"

#: deniedPortAccess.longDesc
msgctxt "deniedPortAccess.longDesc"
msgid ""
msgstr ""

#: dnsNotFound.title
msgid "Server not found"
msgstr "找不到伺服器"

#: dnsNotFound.longDesc
msgid ""
"<ul> \n"
"<li>Check the address for typing errors such as \n"
"<strong>ww</strong>.example.com instead of \n"
"<strong>www</strong>.example.com</li> \n"
"<li>If you are unable to load any pages, check your computer's network \n"
"connection.</li> \n"
"<li>If your computer or network is protected by a firewall or proxy, make "
"sure \n"
"that &brandShortName; is permitted to access the Web.</li> \n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul> \n"
"<li>請檢查網址是否有打錯？例如把 \n"
"<strong>www</strong>.example.com 打成 \n"
"<strong>ww</strong>.example.com</li> \n"
"<li>若無法載入任何網站，請檢查您的網路連線狀態。</li> \n"
"<li>若電腦或網路被防火牆或 Proxy 保護，請確定 \n"
"&brandShortName; 被允許存取網路。</li> </ul>"

#: fileNotFound.title
msgid "File not found"
msgstr "找不到檔案"

#: fileNotFound.longDesc
msgid ""
"<ul> \n"
"<li>Check the file name for capitalization or other typing errors.</li> \n"
"<li>Check to see if the file was moved, renamed or deleted.</li> \n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul> \n"
"<li>請檢查檔名是否有大小寫錯誤、拼錯字。</li> \n"
"<li>請檢查檔案是否已被移動、改名或刪除。</li> \n"
"</ul>"

#: generic.title
msgid "Oops."
msgstr "噢！"

#: generic.longDesc
msgid "<p>&brandShortName; can't load this page for some reason.</p>"
msgstr "<p>&brandShortName; 因為某些原因無法載入此網頁。</p>"

#: malformedURI.title
msgid "The address isn't valid"
msgstr "不正確的網址"

#: malformedURI.longDesc
msgid ""
"<ul> \n"
"<li>Web addresses are usually written like \n"
"<strong>http://www.example.com/</strong></li> \n"
"<li>Make sure that you're using forward slashes (i.e. \n"
"<strong>/</strong>).</li> \n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul> \n"
"<li>網址通常長的像 \n"
"<strong>http://www.example.com/</strong>。</li> \n"
"<li>請確定您用的是斜線 (例: \n"
"<strong>/</strong>)。</li> \n"
"</ul>"

#: netInterrupt.title
msgid "The connection was interrupted"
msgstr "資料傳輸中斷"

#: netInterrupt.longDesc
msgctxt "netInterrupt.longDesc"
msgid "&sharedLongDesc;"
msgstr "&sharedLongDesc;"

#: notCached.title
msgid "Document Expired"
msgstr "文件已過期"

#: notCached.longDesc
msgid ""
"<p>The requested document is not available in the cache.</p><ul><li>As a "
"security precaution, &brandShortName; does not automatically re-request "
"sensitive documents.</li><li>Click Try Again to re-request the document from "
"the website.</li></ul>"
msgstr ""
"<p>您所請求的文件已不存在於快取當中。</p><ul><li>為了您的安全，"
"&brandShortName; 將不會自動重新請求敏感文件。</li><li>請點下重試以重新向網站"
"請求取得文件。</li></ul>"

#: netOffline.title
msgid "Offline mode"
msgstr "離線模式"

#: netOffline.longDesc2
msgid ""
"<ul> \n"
"<li>Press \"Try Again\" to switch to online mode and reload the page.</li> \n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul> \n"
"<li>請按下「重試」以切換到連線模式並重新載入頁面。</li> \n"
"</ul>"

#: contentEncodingError.title
msgid "Content encoding error"
msgstr "內容編碼錯誤"

#: contentEncodingError.longDesc
msgctxt "contentEncodingError.longDesc"
msgid ""
"<ul> \n"
"<li>Please contact the website owners to inform them of this problem.</li> \n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul> \n"
"<li>請向網站擁有者回報此問題。</li> \n"
"</ul>"

#: unsafeContentType.title
msgid "Unsafe file type"
msgstr "不安全的檔案類型"

#: unsafeContentType.longDesc
msgctxt "unsafeContentType.longDesc"
msgid ""
"<ul> \n"
"<li>Please contact the website owners to inform them of this problem.</li> \n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul> \n"
"<li>請向網站擁有者回報此問題。</li> \n"
"</ul>"

#: netReset.title
msgid "The connection was reset"
msgstr "連線被重設"

#: netReset.longDesc
msgctxt "netReset.longDesc"
msgid "&sharedLongDesc;"
msgstr "&sharedLongDesc;"

#: netTimeout.title
msgid "The connection has timed out"
msgstr "連線已逾時"

#: netTimeout.longDesc
msgctxt "netTimeout.longDesc"
msgid "&sharedLongDesc;"
msgstr "&sharedLongDesc;"

#: unknownProtocolFound.title
msgid "The address wasn't understood"
msgstr "無法理解的網址"

#: unknownProtocolFound.longDesc
msgid ""
"<ul> \n"
"<li>You might need to install other software to open this address.</li> \n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul> \n"
"<li>您需要安裝其他軟體才能開啟此網址。</li> \n"
"</ul>"

#: proxyConnectFailure.title
msgid "The proxy server is refusing connections"
msgstr "Proxy 伺服器拒絕連線"

#: proxyConnectFailure.longDesc
msgid ""
"<ul> \n"
"<li>Check the proxy settings to make sure that they are correct.</li> \n"
"<li>Contact your network administrator to make sure the proxy server is \n"
"working.</li> \n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul> \n"
"<li>請檢查 Proxy 設定是否正確。</li> \n"
"<li>與您的網路管理員聯絡，確定 Proxy 伺服器正常運作。</li> \n"
"</ul>"

#: proxyResolveFailure.title
msgid "Unable to find the proxy server"
msgstr "找不到 Proxy 伺服器"

#: proxyResolveFailure.longDesc
msgid ""
"<ul> \n"
"<li>Check the proxy settings to make sure that they are correct.</li> \n"
"<li>Check to make sure your computer has a working network connection.</"
"li> \n"
"<li>If your computer or network is protected by a firewall or proxy, make "
"sure \n"
"that &brandShortName; is permitted to access the Web.</li> \n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul> \n"
"<li>請檢查 Proxy 設定是否正確。</li> \n"
"<li>請檢查您的網路連線狀態。</li> \n"
"<li>若電腦或網路被防火牆或 Proxy 保護，請確定 \n"
"&brandShortName; 被允許存取網路。</li> \n"
"</ul>"

#: redirectLoop.title
msgid "The page isn't redirecting properly"
msgstr "頁面重新導向不正確"

#: redirectLoop.longDesc
msgid ""
"<ul> \n"
"<li>This problem can sometimes be caused by disabling or refusing to "
"accept \n"
"cookies.</li> \n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul> \n"
"<li>有時候停用或拒絕接受 Cookie 會造成此問題。</li> \n"
"</ul>"

#: unknownSocketType.title
msgid "Unexpected response from server"
msgstr "伺服器回應錯誤"

#: unknownSocketType.longDesc
msgid ""
"<ul> \n"
"<li>Check to make sure your system has the Personal Security Manager \n"
"installed.</li> \n"
"<li>This might be due to a non-standard configuration on the server.</li> \n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul> \n"
"<li>請確定電腦已安裝個人安全管理員 (Personal Security Manager)。</li> \n"
"<li>可能是伺服器上的非標準設定所造成的。</li> \n"
"</ul>"

#: nssFailure2.title
msgctxt "nssFailure2.title"
msgid "Secure connection failed"
msgstr "安全連線失敗"

#: nssFailure2.longDesc2
msgid ""
"<ul> \n"
"<li>The page you are trying to view can not be shown because the "
"authenticity of the received data could not be verified.</li> \n"
"<li>Please contact the website owners to inform them of this problem.</li> \n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul> \n"
"<li>無法顯示嘗試檢視的網頁。接收到的資料正確性無法被驗證。</li> \n"
"<li>請連絡網站擁有者以了解此問題。</li> \n"
"</ul>"

#: nssBadCert.title
msgctxt "nssBadCert.title"
msgid "Secure connection failed"
msgstr "安全連線失敗"

#: nssBadCert.longDesc2
msgid ""
"<ul> \n"
"<li>This could be a problem with the server's configuration, or it could "
"be \n"
"someone trying to impersonate the server.</li> \n"
"<li>If you have connected to this server successfully in the past, the error "
"may \n"
"be temporary, and you can try again later.</li> \n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul> \n"
"<li>這可能是伺服器上的組態設定造成的，或是有人嘗試假造該伺服器。</li> \n"
"<li>若您以前可以與該伺服器正常連線，那麼這個錯誤可能只是暫時的，您可以稍候再"
"試試看。</li> \n"
"</ul>"

#: sharedLongDesc
msgid ""
"<ul> \n"
"<li>The site could be temporarily unavailable or too busy. Try again in a "
"few \n"
"moments.</li> \n"
"<li>If you are unable to load any pages, check your computer's network \n"
"connection.</li> \n"
"<li>If your computer or network is protected by a firewall or proxy, make "
"sure \n"
"that &brandShortName; is permitted to access the Web.</li> \n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul> \n"
"<li>該網站可能暫時無法使用或太過忙碌，請過幾分鐘後再試試。</li> \n"
"<li>若無法載入任何網站，請檢查您的網路連線狀態。</li> \n"
"<li>若電腦或網路被防火牆或 Proxy 保護，請確定 \n"
"&brandShortName; 被允許存取網路。</li> \n"
"</ul>"

#: malwareBlocked.title
msgid "Suspected attack site!"
msgstr "可疑的惡意網站！"

#: malwareBlocked.longDesc
msgid ""
"<p>Attack sites try to install programs that steal private information, use "
"your computer to attack others, or damage your system.</p> \n"
"<p>Website owners who believe their site has been reported as an attack site "
"in error may <a href='http://www.stopbadware.org/home/reviewinfo'>request a "
"review</a>.</p>"
msgstr ""
"<p>惡意網站會企圖安裝一些用來竊取隱私資料的程式、利用您的電腦攻擊其他人或者傷"
"害您的系統。</p> <p>如果網站擁有者認為這個網站並非惡意網站，您可以<a "
"href='http://www.stopbadware.org/home/reviewinfo'>要求復審</a>。</p>"

#: phishingBlocked.title
msgid "Suspected web forgery!"
msgstr "不可信的偽造網站！"

#: phishingBlocked.longDesc
msgid ""
"<p>Entering any personal information on this page may result in identity "
"theft or other fraud.</p> \n"
"<p>These types of web forgeries are used in scams known as phishing attacks, "
"in which fraudulent web pages and emails are used to imitate sources you may "
"trust.</p>"
msgstr ""
"<p>在此網頁上輸入的任何個人資訊可能會導致身分被盜用或遭受其他詐騙行為。</p> "
"<p>這些類型的偽造網頁含有常見的詐騙攻擊特徵，可能是罪犯所製作用來模仿您信任的"
"合法來源之詐騙網頁。</p>"

#: cspBlocked.title
msgid "Blocked by Content Security Policy"
msgstr "已依內容安全政策封鎖"

#: cspBlocked.longDesc
msgid ""
"<p>&brandShortName; prevented this page from loading in this way because the "
"page has a content security policy that disallows it.</p>"
msgstr ""
"<p>&brandShortName; 阻止了這個頁面載入，因為這個頁面的內容安全政策不允許其以"
"這種方式被載入。</p>"

#: corruptedContentError.title
msgid "Corrupted Content Error"
msgstr "內容毀損錯誤"

#: corruptedContentError.longDesc
msgid ""
"<p>The content you are trying to view cannot be shown because an error in "
"the data transmission was detected.</p><ul><li>Please contact the owners to "
"inform them of this problem.</li></ul>"
msgstr ""
"<p>因為在資料傳輸過程當中偵測到錯誤，無法顯示您正要檢視的內容。</p><ul><li>請"
"通知管理者以讓他們知道這個問題。</li></ul>"

#: securityOverride.linkText
msgid "Or you can add an exception…"
msgstr "或者您也可以新增例外網站…"

#: securityOverride.getMeOutOfHereButton
msgid "Get me out of here!"
msgstr "帶我離開這裡！"

#: securityOverride.exceptionButtonLabel
msgid "Add Exception…"
msgstr "新增例外網站…"

#. <!-- LOCALIZATION NOTE (securityOverride.warningContent) - Do not translate the
#. contents of the <button> tags. It uses strings already defined above. The
#. button is included here (instead of netError.xhtml) because it exposes
#. functionality specific to thunderbird.
#: securityOverride.warningContent
msgid ""
"<p>You should not add an exception if you are using an internet connection "
"that you do not trust completely or if you are not used to seeing a warning "
"for this server.</p> \n"
" \n"
"<button id='getMeOutOfHereButton'>&securityOverride.getMeOutOfHereButton;</"
"button> \n"
"<button id='exceptionDialogButton'>&securityOverride.exceptionButtonLabel;</"
"button>"
msgstr ""
"<p>您不應該在您不完全信任的網路連線，或是不曾看到關於此伺服器的警告的情況下增"
"加例外。</p> \n"
" \n"
"<button id='getMeOutOfHereButton'>&securityOverride.getMeOutOfHereButton;</"
"button> \n"
"<button id='exceptionDialogButton'>&securityOverride.exceptionButtonLabel;</"
"button>"

#: remoteXUL.title
msgid "Remote XUL"
msgstr "遠端 XUL"

#: remoteXUL.longDesc
msgid ""
"<p><ul><li>Please contact the website owners to inform them of this problem."
"</li></ul></p>"
msgstr "<p><ul><li>請聯絡網站管理員以通知他們這個問題。</li></ul></p>"
